圖解 顏色經濟圈

點解要支持黃色經濟圈？
香港的五一黃金週過後，可能有啲空虛。

但請手足繼續幫襯黃店，不斷發大黃金經濟圈
而黃店雖然未必可以搵到黃鋪位/財團交租，但鼓勵黃店入外國貨物/食材，加強效果
加油！！

唔使多講幫襯店，最後只會

我有啲懷疑樓主係藍絲
故意製造啲劣圖出嚟影響我哋思路

不要說大灣區，試着説大黃圈

脱支入美

嘩我屌你老味啲色撞到仆街